拍劇被車撞受傷】梁烈唯坐輪椅出院 轉養和再檢查

今日梁烈唯喺灣仔新伊館拍攝網絡劇《飛虎極戰》外景，喺綵排撞車戲嘅時候發生意外，梁烈唯被車撞到，受傷倒地，即時送往律敦治醫院。其實喺8點左右，梁烈唯喺微博貼咗幾張相，仲打咗句：「非常的熱。」

夜晚11點左右，一齊開工嘅吳卓羲卓匆匆趕到，跑住入醫院急症室，記者問到知唔知梁烈唯傷勢，吳卓羲急忙表示：「了解緊、了解緊。」

過咗一陣，梁烈唯雙膝貼膠布及護膝，坐住輪椅，由男助手陪同離開醫院，吳卓羲就喺身邊陪伴。記者問到梁烈唯情況，預計要停工幾耐？梁烈唯回應稱：「thank you」然後由工作人員相扶上車，其間過程緩慢，非常小心。

七人車隨後直駛去養和醫院再作驗查，問到梁烈唯有冇通知太太受傷？佢點頭示意。

此外，梁烈唯今日凌晨1點幾，於Ig自拍報平安，留言：「今天拍攝時，出了點小意外！知道大家都很擔心我，感謝大家！我已經從醫院回家休息，謝謝！」小儀、袁詠儀、張繼聰、呂慧儀、家燕姐囡囡都有留言慰問。